魚革義士在獄中的第三個生日

【獄中第三個生日】

大家生日的時候，都希望有人會對自己講句生日快樂，身陷港共黑獄的年輕義士也不例外。

2016年旺角初一警民衝突事件中，被控暴動罪成而刑期達51個月的莫嘉濤（蚊仔）將於本月下旬生日，這會是他在陰冷監倉中渡過的第三個生日。

蚊仔去年由青少年監獄轉到成人監獄，人生美好的青春歲月不幸因政治打壓而在獄中渡過。本平台希望大家除了送上生日祝福外，亦在精神上給予他支持和鼓勵。

由即日起到下星期二（6月16日），同道們可寄生日卡到本平台：尖沙咀郵箱98697號，我們會將生日卡轉交到蚊仔手上。

只要每人多做一步，就可為身陷囹圄的義士送上無限溫暖；一句生日快樂，已可令在囚者感覺不被遺忘。身陷港共黑獄的這段漫長苦日子，需要我們每一個人支持他一起撐過去。

由青少年監獄轉到成人監獄即係幾多歲

推

寄卡寫信

其他和你寫活動單位
被捕人士關注組 Telegram Channel @youarenotalonehkFebruary 24, 2020
last updated on 5 Mar 2020 20:45

❈【邵家臻議員辦事處】
地址：中區立法會道1號立法會綜合大樓1018室
詳情請看邵家臻議員FB

❈【星火同盟】
地址：九龍尖沙咀郵箱98697號
• 浩賢

• 龍仔

❈【抗爭點滴】
地址：九龍中央郵政局郵政信箱70320號
• 智駒(初一)（義士來信）

• 美國隊長(初一)

• 發仔(初一刑滿出獄後因反送中再還押)

• 可可(反送中)

❈【影攝食．盧建民(初一)】
本土新聞代收
地址：新蒲崗大有街 2 號旺景工業大廈 12/F, F座
**注意: 信封面請註明 “本土新聞”

❈【林明恩 林健翔辦事處】
地址：友愛愛智樓地下103室
• 阿拔（義士來信）

❈【張超雄議員辦事處】
地址：中區立法會道1號立法會綜合大樓1017室
• Condom仔（義士來信）

• 阿塵（義士來信）

• 仕（義士來信）

• 消防賢（義士來信）

• 強仔（義士來信）

仲有冇人記得畫家

21歲就轉成人監房

有
仲有女村長

點會唔記得

寫卡寫信

寫

掟下雞蛋都可以孭咁多條罪 仲記得佢畀人還押嗰陣喊得幾淒涼

暴徒

利申:最撐泛民

工黨個聲明好正常

Tui

寫信寫信寫信

6.21 7項襲警罪、 1項刑事毀壞，1項參與未經批准集結
7.1 2項暴動、1項非法集結，1項刑事損毁...

831

16年魚旦個陣問心咁講有幾多香港人係撐勇武先

你又知唔多?

依家先知當年工黨無譴責

又真⋯
加上當時新聞寫到好負面

你出生未...

恐怕佢都要喺水飯房入面畀懲教欺凌

有咩選民就有咩議員呀
繼續投泛民啦香港人雖然過去30年都唔知做過啲咩

熱狗本民青走得太前
我愛梁天琦

聽日審訊
好想去聲援

睇返一年前魚蛋嘅post就知

咪話下年拎長者卡，又問

懲教咪又係狗

邊個話懲教前線好黃?
政府狗冇一個係無辜㗎？

唔好咁啦 要35+㗎

我想問 如果國安法落實左 佢地會唔會再加控？？

願你安好 手足

港共或者會
不過無人知

推，手足唔係condom

阿蚊唔單止係義士（當時未叫手足）
仲係一個連登巴打 以前上開時事同埋動漫台

我哋嗰時都係少數本土派 出嚟行動係要冒住被打被拘捕被篤灰嘅危險 希望大家可以踴躍參與 俾佢知當時嘅努力冇白費

支持大家

push

阿蚊仲有幾耐出嚟

18年5月31號判刑，當時判51個月，再扣埋3分1假期，應該21年年中出嚟？唔知有無計錯

推一推先

Push

星星

改咗名 點叫你好

叫咩都得

出返黎有無人請？